新鴻基呢條戰線 夠我地玩半年

大家識做

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
SkyDining101
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司

新界區/大嶼山:
薄扶林花園商場

個list長到

但係香港唔係得smartone唔係用華為

條list證明地產霸權係幾咁嚴重，淨係新鴻基都已經係咁多

仆街大財團
D 民脂民膏呃完仲要賣港

會唔會日日響警鐘呢

唔好搞，全力集中721 五大訴求

下次葵芳站遊行啦

佢將會鎖門熄冷氣，如果人客少

新鴻基嘅商場可以真正遍地開花
有需要仲可以參與埋TVB 嘅活動一石二鳥

咁多商場，入去涼下冷氣又得，坐下又得，正

pccw hkt netvigator 都有用

sor，個list太長，諗住一次過copy幾個商場， 咁就睇漏眼，執漏咗個

仆街用緊smt

集中攪

攪死一個場